\section{Zusammenfassung und Ausblick}

\begin{frame}{}
\begin{block}{Am Ende des Tages}
\begin{itemize}
\item
Schäume entstehen durch \alert{Surfactants}
\item
\alert{Marangoni-Effekt} stabilisiert Schaumfilm
\item
Schaumstruktur folgt \alert{4 Plateau-Regeln}:
\begin{itemize}
\item
Kreuzung von Schaumfilmen
\item
Kreuzung von Vertices
\item
Plateau-Grenzen für nasse Schäume
\item
Dekorationstheorem
\end{itemize}
\item
monodisperse Schaumstruktur mit minimaler Oberfläche ist (bis jetzt) \alert{Weaire\ndash Phelan-Struktur}
\item
Schaum wirkt dämpfend auf Oszillation von Flüssigkeit

\end{itemize}
\end{block}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{\hspace{0.45\textwidth} Ausblick}
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{Abbildungen/ausblick}
\end{frame}

\begin{frame}{Es lebe der Witz!}
\begin{block}{Falsch zugeordnetes Zitat:}
\begin{quotation}
"`If you want to tell the truth, make them laugh, otherwise they'll kill you."' - Charlie Hebdo
\end{quotation}
\end{block}

\end{frame}